［iOS/AN］神魔之塔（37）矛盾大對決之特哥vs瑪雅

特哥

瑪雅

兩大黑金復刻啦，仲唔課金

個topic咁柒，推隔離個post算啦

Agger